真係唔該你地 Facebook Twitter又好 唔好再係六大訴求

五大訴求 先係我地呢場運動既核心

六大訴求到底係做乜撚

幫手同身邊朋友講

推下 睇見都覺得燥

睇直播，邊撚個on9沙田嗌六大訴求呀

解散警隊取代獨立調查啦，六咩大訴求呀

好多五毛分化
又有d on9跟

五大訴求 缺一不可

六大訴求咪包埋五大訴求

訴求可以升級不可加, 一定係五大訴求

各位快啲去各大留言板 糾正下

Five Demands. no one less.
唔可以好似法國咁樣越黎越多
比人感覺貪得無厭

推

尋晚小弟同另一位手足都開左個post講，講返5大喇
文宣組可唔可以update返個解散警隊呀

下次再有post討論5大定6大，我就會加埋呢個post係我頭先個list到

真係唔明嗌6大係帶風向定點

咁叫一大訴求算
一大訴求就係滿足五大訴求

之前係九龍聽到有人帶真係R曬頭

支持五大訴求！